邊間電視供應商發大財？關愛基金撥款4.5億元 為八萬基層住戶安裝數碼電視

知唔知政府裝一部2匹窗口機幾錢？

19部 40萬鬆啲

肯定支那野啦唔通送LG AMOLED咩

痴撚線

好食懶蝗蟲又食又拎唔撚做又有電視換

HKT SHOP賣嘅電視都係SONY LG SAMSUNG

TCL發大財